食過半年a酸，你問我答

原來暗瘡問題都幾嚴重，去到上年去睇醫生嗰陣 醫生話都去到第6級，面上長期有5-6粒大既加好多細粒粒同印
自問自己都幾貪靚 所以出街都會揸好厚粉遮住 但仍然遮唔到啲凹凹凸凸
直到上年去睇醫生食左半年a酸 停左到而家已經大半年 暗瘡已經好少再生 係有時食得太多熱氣野會生1粒半粒咁 皮膚好左個人都自信左
我由13 14歲生到去上年20歲 我明白生暗瘡係幾咁痛苦 所以想藉住依個post答下大家關於暗瘡或者a酸問題 答到既都盡量答

放低邊度睇啦
無錢想睇 唯有排政府

幾錢，邊度睇

旺角陳榮杰
嗰時乜都唔識 都係上網search見多人話佢ok
但其實雖然佢覆診唔收診金 但藥費都偏貴
我覺得可以搵到平啲既
排政府要等幾耐？

實際價錢唔記得 我一日食20mg一個月好似千幾蚊 第一次睇要俾診金 大概5百幾

可以確實d講一個月幾多？
一千幾？
想比較下

實際價錢真係唔太記得
好似係千零左右 千2-千5

點去印？

我冇特別去處理啲印
因為當我唔再生既時候 印都慢慢會自己退

印係紫外光造成， 少曬d就會好d

依家做緊laser 之前睇過中西醫, 又唔想食a酸

食左幾多個月先開始好轉？

做laser應該係去印？
如果仲有keep住生既我覺得處理左暗瘡問題先會好啲

我都食完a酸
好返好多
想去印 有咩好介紹

A酸係我身上既功效好明顯
我諗我食左幾日已經冇再生新既暗瘡
但頭2個月我係有配合埋抗生素食

我就黎食完第二個月既A 酸，本身右邊面係冇爛既，得一兩粒暗瘡，但爆發期之後右邊面又生多左幾粒，左邊面更加爆到七彩。
不過我可以肯定既係我冇生暗瘡既地方，d 皮膚好左，毛孔細左，同埋個鼻冇曬粉刺黑頭
希望我四個月後變回一條好漢。
我睇屋企樓下個普通科醫生，開N 牌A 酸20mg/per day, 一個月$1000連兩細盒藥膏，佢唔收診金

樓主可唔可以po張前後對比圖出黎振奮下
我重有4個月A酸要食，食到有d心灰意冷

留名先
淨係食過四環素，食完3個月就復發

醫生當初有冇問你要唔要埋坑生素？
因為我就係好驚有爆發期 所以醫生頭2個月開埋抗生素俾我食
但巴打你放心 我上年食之前都做過research 爆發期完左就會見到成效咖啦 加油

因為覺得爛面時既相好醜 所以del晒了
洗咩心灰意冷 當你食完塊面冇晒暗瘡既時候 會覺得所有野都係值得

復發之後既程度有冇比原本好？會唔會考慮食a酸？

我想睇你塊面而家康復成點

你問我唔答

食緊 宜家個半月爆到七彩
越黎越嚴重咁 好灰

有冇相睇下

我就黎食足一年可以唔使繼續食啦

依家用緊咩保養產品

食A酸係咪一定有爆發期? 準備下星期一睇醫生

凹凸洞點處理

樓主 有無前後圖睇下 我都睇緊醫生 但唔知佢開緊咩藥

我都係食緊20 好似好少咁

係咪食晒成個療程(體重x 120)?

係

唔一定,每個人唔同,可以食抗生素減輕

食緊 一個月1240 o牌 28日
好撚貴

A酸其實會復發，我食左三次都復發

有冇副作用 ？

唔太想放相
總之就係已經冇晒瘡但有幾個凹凸洞
但色素印就已經退得7788

恭喜巴打

醫生介紹用neostrata既果酸產品
但我覺得食完a酸之後既皮膚乾左 keep住用果酸會有少少甩皮情況
所以依排轉左用curel 暫時感覺幾好

唔一定 我配合抗生素食係完全冇爆發期

我都想知 我都有少少

我係食o牌

唔係啊 只係每日20 食左半年咁
見已經好番晒就冇跟體重食

我同你價錢差唔多
但我以前未食a酸前都用好多錢去買護膚品搞塊面
所以覺得每個月俾千幾而真係有幫助既都值得

巴打每次食幾耐同幾多？

最明顯就係皮膚變乾左
鼻孔都會乾到鼻水都冇埋
有次仲誇張到流鼻血
同埋好似話會傷肝 但依樣就唔知啦感覺唔到

每次食20mg 每個療程都超過一年，依家諗返起好哂錢，依家出返我都冇理佢，由尻佢

我發現好撚多人食左藥就當自己醫生咁亂答
而唔係叫人睇皮膚科